[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [253] 幾時有花瓣100連抽制

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

新手留名

有冇人可以唔SL打贏文西

HI

今日淨係刷左15箱 好有罪惡感

臭G

愈後愈懶

d靈基同技卡曬其他料就開始mo動力

一鍵抽曬啦

已正皮noba

求教學

打左俾鹽川，佢話真月豬唔需要

咁不如取消埋個十抽制

咸川話打埋呢次以後冇box打

仲係五十幾
同目標100箱仲爭好遠

已經好勁

有無人教我打文西
打咗成日

用你自己

用咗都輸

白貞bb梅撚

兩隻細怪要一齊殺
廢時文西二動

搶左拉2 40幾支酒都係冇裝

樓主幾時肯嫁比我

我愛黎明

咁你就係我既敵人

打撚死你

落黎第6層搵我

[突發]神秘科學家企圖潛入迦勒底擄走大量nobu進行非人道實驗當場被捕!!

受cow bu?

登向明星

從漫畫了解fgo還真是有趣呢

bu了

姬川200箱未

岩岩用天草白丁梅
好穩

天草唔怕打死奸商咩

比赤鬼暴擊秒左黑貞 SL唔切

留明

M字頭想迫死我牙

孔明貞德天草梅林學妹 夠曬無腦

咩情況會用狂蘭?

152 呢兩日太忙

有突爆寶石果陣

打肥

有冇大腿貞德加FD子

太慢

有愛就用

打box
好好用 雙孔
頭尾開寶 4t

離地到

笑死
睇緊本小說
主角比轉生者屌打
明明咩都好勁,係運氣差
場場都打真.主角,比人屈機
搞到實戰結果唔好,比人話用錢買成績

近排返份新工 緊張到死 手機都玩唔到

離地肯定係3rd

咁嘅工 QUIT咗佢啦

樞機歸還之光係咩級寶具

3rd 仲要睇插幾多張花

要睇洗唔洗換人

EX

呢啲我啲祈下都有既野,應該好cheap

我用開火葬炮

全力都係搞唔掂...
大腿拎二神黑狗得今晚11點加3令咒有冇得諗？

冇電未？

我覺得金閃易打D

B B

SORRY 睇錯

奶光

就算強如ex咖哩棒既火葬炮
都係會比我既樞機歸還之光切開

YouTube 睇過
又孔又梅 離地到仆街

今朝問過 第一turn會打死C媽好煩

信唔信我打爆你個server

真.寶具

我係用自己D沙煩打完JACK 天草 黑槍 直接上金閃開寶具掃

沖完涼就睇下呢個高難度有幾撚巴撚閉

我打個陣盾+XA+朋友黑狗
全程靠黑狗秒殺都夠做
最尾係殺C媽,尼祿,先到拉二

打死c 媽果刻同時清場就無問題啦

用嘲角+根性拉打

有個位 加下我
992273096

我用人隻金閃就係咁打
寶具個野直接隊死拉2 c媽同尼6第1條血
之後根性得5萬就算加防都好易打得死

最易打係呢個

魔性菩薩真係幾啱自爆弓用

係咪無人會玩繁中
睇唔明日文

冇人性 冷血 涼薄

呢度個個N1

原來得返6日

學

月豬基本技能

因為呢個活動練左隻呀爆，好似返唔到轉頭

哦mango

我都有個位 加下我
218457986

唔識日文都敢入apps台

6石 個延遲抵啦❗

已經有你

【カルデア広報局より】
開催中イベント「ネロ祭再び」の第六演技およびフィナーレにつきまして、クエストに問題が確認されたため、開始日時を延期させていただきます。ご迷惑をおかけいたしますことをお詫び申し上げます。詳しくは→ #FateGO
大黎

可以一次過開十幾個箱

真係咁廢定乘機派石

真係咁廢

廢唔係第1日知架啦

睇個勢又聽朝十一點

送石刷箱 咸川+1分

【超高難易度】第六演技開始日時
・2017年9月15日(金) 11:00～

【超高難易度】フィナーレ開始日時
・未定

上記、イベント開始日時延期のお詫びといたしまして、対象のお客様へ以下の対応をさせていただきます。

【対象】
2017年9月15日(金) 10:59時点で「Fate/Grand Order」をプレイされているすべてのお客様

六粒彩果

做得好

[預言] 下星期有伏兵pool

過埋今晚唔知可唔可以+8 😢

+8最少三張突

廢話，完左尼祿祭緊係開新event架啦
1000萬

朋友一張呀屌你

文西呢關幾好玩

係時候出梅/武藏比人休息下

唔得 我要梅撚永續布姐神話

星爆都未出聲

發現第五都唔夠難, 要再改難D

就轉了

結果都係要靠槍狐BB打

期待新花關

個基數係時候要高d了

再比多一張我就夠

吊你牙唔係尋晚先跌左2張

都未夠突三張

期待細怪drop 咩素材

南丁摸完到我

逆鱗

就有新關刷
希望會跌爪/心

2,3>3,4
一陣就4,5

下關應該都係有閃閃有閪屌 😭

最好術卒，可以用船長刷

boss 術閃同嫁王

呀爆+2神

我記得第一輪好似係+3除左有幾個+2
而家係+3除左有幾個+4

吹佢D耳仔毛

最好係咁

差幾粒瓜

收到風出5星2家姐

爪

爪差緊448粒

求骨，牙

冇錢

我淨係知我術石淨得最少，想打返d

冇龍牙我就叫咸川屌神父屎忽

眼訓 恰陣 唔好嘈我

乜鳩都用奶光硬爆

唔食奶光特攻

嫁王唔食特攻

呢位係邊位巴打 ？
想問佢可唔可以轉一轉二神

好似好耐冇喺到上水

意大利麵

仲有2分鐘

入唔到

打緊FIFA

主線後篇

終於要打牌了

心臟

銀時巴有冇位 想抱大腿

布姐

無

黑提同飛哥

明明係BOX活動卻冇咩心機肝

竟然係閃哥企頭

正呀

屌你 又書頁 仲唔夠多咩

lip

多左隻係第二T
局住變5turn
好似可以刷心

想升滿技 白貞或者jack子
差超多心

羅賓同lip嘅互動

10抽又沉曬
儲石好辛苦牙

術閃大boss

廁紙心臟咪同舊年一撚樣

心差302粒 今次起碼刷返200粒

蒼銀組

打箱仲好啦 10抽 30石 至少15箱

布姐同黑提姐妹？
アトリ

302

原來出岩牌又可以4輪
繼續

只可惜無咩時間刷

食彩果我驚返唔到轉頭
好似大英雄咁

蒼銀3騎拉2齊集
拉2記得舊劍

留名等大佬們出3T攻略

拉二d語音唔係都記得自爆弓咩

又書
仲未抽夠咩？

還我雞毛

舊劍係特別嘅
就算異世界其他人都無大分別
但舊劍同呆毛差好遠

可唔可以俾耻撚我刷下

書都好 d人一用用好多既
好似孔明咁
新手會好爽

咸書抽幾百張仲要打?

想刷台主+1

果斷落左去勇者級刷雙晶

box已經出頁架啦

d心好難跌

天都幫我

真係唔夠...隻隻CASTER 都要食....

戰犯老莫同天草

負皮JOR

只要一開始留一隻劍/殺小兵係場 每次浄係清一隻就好易打

痴線，老莫計到盡
計到布姐一定會係完全失控前被阻止
但福佬都睇唔透個目的係咩

應該又係為左阻止第二部大戰犯所以自己做定小戰犯既老梗

第1場就見到彩虹

原來負皮神父真係會跌禮裝
岩岩打緊果陣負皮完神父巖窟王即刻跌彩光

終於可以+8

尼祿祭但金閃就大boss..

d關仲係全部跌兩種牌

最古的英雄

刷牌都無謂
直接刷box啦

你驚死全力鬥技唔會尼祿收尾咩

金狗呀

最古老技安

總算30左佢，遲下再餵杯先

尼6boss 用金閃唔洗補刀嘛

最古老既柒頭

終於可以拎隻泳莫出黎快刷

頭3隻兩萬幾血都喺唔+12 普攻妹下妹下

3隻Nero

jthk巴打可唔可以揀幾隻掛突爆獎牌禮裝

單打尼祿 Break三次 一break就換裝上buff放debuff

可以
你想邊隻放咩裝

我覺得係巴力比嘅料佢無講晒出黎
宜家就自己試晒天文台嘅不穩定因素出黎，到第2部出事果陣表演

孔明以外既都OK 金銀銅各1隻就係

泳尼6既寶具設計點睇就係為左玩鳩梅林貞德用

終於砌到3RD,但要按好多制

有咩三t隊

你擺幾多張禮先

得一張唔係

學妹咪又係擋哂

咁應該好易砌

惡過天草

轉左

離地

Same

屌

我永遠插四張

mo船腸

我冇金閃可以點砌 nobu

又捉到個未升好學妹

要滿破寶石

粒突爆寶石已經玩晒啦

試下電佬

沒突爆寶石
拜左先

打勇者級可能仲快D

個個一撚樣
但升少兩隻絆

我唔係好明你team人點運作
第一T船寶？
第二T？

放棄治療

咩數量

船寶

1W船寶 2W閃船開NP技 一隻孔比是但一隻加NP 再換孔加埋另外一隻 3W就閃寶+船補刀

為咗花 都MO辦法鳥

禁到傻仔咁

走去刷金銀牌先 花等刷好先再刷

比返大英雄我刷......

莫b開心就好

試左 仲未十技 我fail左

神父，咁多5星好CHUR GA

船長3技無10=廢一半

呢隊點砌

金閃船長雙孔好多技開

用夢幻組合入去
特斯拉唔插禮係因為我唔夠禮同埋模擬nobu插五張

泳莫 雙孔 C狐/嫁王都得

咁搞其實都要三分鐘以上先一場

唔似之前 第2T3隻怪

除左船長仲有咩其他選擇

宗介個隊GOOD

冇狐

不過莫子應該要五寶先run到

咪禁鳩晒d技
留返兩野10np之後開

知你冇先貼出黎

嫁王都得
我泳莫1 3技10寶2, 嫁王NP6加攻10/C狐藍放10;雙孔

Ok試下先

我冇可以幫人藍放沙煩

奶光可以休息下

冇莫

成功 感謝宗介巴打提供資訊

咸川：食懵你，大大隻嫁王pickup 緊唔識抽？

依家抽

又一次證明 老屎忽先可以插咁多張玩曬

會盡快抽到

嫁王/C狐 依加都抽到架wo

總算3turn到 不過要補刀

OK

冇孔明

宗介最喜歡了

主要係Break+根性要打好多次

今次銅牌 唔換白狗 都要成2100 個

點撚樣刷

仲要唔洗技10 泳莫技3都得

不了
你去搞返神父後欄

D牌真係勁撚難刷

泳莫呢隊正

冇奶光 用茶茶唔夠力

貼地組 插四張

雙孔+突滿寶石一D都唔貼地

真係好貼地呀

好貼地 成隊有兩隻同5張禮唔使抽

淨係插四張易組團好多

( Show Blocked User - 言峰綺禮(獨臂) )
全部禮裝有粒星同我講貼地

刷700個換金狗同塵算
血同種子都仲有1xx個

不過我隻孔明絆十咗，有無隊用一隻孔明就可以3t

一關入面，3款平均掉落真係好9弱智

一定有 不過無得多花咁解

我意思係冇你地可以插五張3T咁輕鬆既打法

收島風extella link有布姐

又被撚

神父又撚狗

c狐絆10左，升埋嫁王招1上10先
btw 莫要寶幾先夠力？

我寶2夠做

寶2完全冇問題

寶1車得死

寶2夠
嫁王招1得6既話2wave完可能差一兩np

感謝大大 提供教學

反而我用技10c狐 第2r得96np
換咗嫁王就夠做 有101

可以開少招技

試下先
撳小兩野時速又快左

終於
出咗張

有冇廉價教學點樣泳莫硬推3T

無莫苦主痛哭區

冇莫冇船腸

好爽 第一r按哂制就完場

終歸都係要插五張

刷左牌換哂野先再刷返花

差30np

有冇邊隻唔洗上10技都叉到30np?

你可以早少少講
啱啱升左上10，早知8收手

前幾頁已經講晒成隊組成

保羅+孔明+狂蘭+拉2
最快4turn

無講到技lv呀嘛

砌唔到
自裁算

神父又撚非洲人

我呢隊拉孔明3T
莫得寶1 c狐3技卡料得8

#293

無C狐
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

屌
唉算啦
升嫁王同莫燒左成億，又要刷返20箱補數

成班離地撚
我第二張都未突呀
屌晒你地

上到無藍寶都差唔番

快d叫你老婆出黎幫拖！

我都係

我燈到攰

有金狗換
換咗先費事唔記得

繼續用殺生院同金閃都得
原來

用c閃技3 lv9谷盡overkill都叉唔返上90 得86左右

連莫都冇 加入唔到討論

我第三T 差30np
仲要未換人

3t得咗

d雙晶咁撚難出既

刷心啦 好好跌

無孔明 嬲

我都係靠人地個隻

仲差小小NP.....

Fook this game

Lm

終於+9

無莫，無c狐
可以去刷章

綺禮背叛我地

啲隊好離地

系 雙孔真係好離地

fook da fooking mayweathas

雙孔泳莫好離地

系你老母

好難搞 左set又set 去到第三turn都係差3np🤕

冇莫冇船腸仲有冇替代

第二round回得95np既

殺生院

要開始打牌了

無孔明周回始終爭d

孔明任抽咖

打唔贏尼祿同奸商

逐個逐個打就得

要雙孔加C閃/嫁？

差第3turn 就係差果3np....
有冇得解救

幾時有布姐嫁王雙pick呀
又話15號有

神父雙孔

聖杯

呢個畫面啊

一係第二關加攻

海倫娜有20% 3色魔放 唔知得唔得

泳莫得寶一

術閃轉c狐

術閃lv9 藍28%

諗左我成個鐘 已經

試左 唔郁

你老母生你出黎係咪弱智
留返兩招10np技23層開唔撚得？

其中一隻孔換海倫娜
岩岩試左次會差少少
c閃技3 海倫娜技3 泳莫技1 都係lv9
清完第一輪回到98
你隻莫寶4可能回到上100

換海淪娜

-3張先有一張滿突紅花可以擺出黎，放一個禮裝位俾寶石/二神

龍牙地獄呀

泳莫得寶一唔夠力玩離地隊

我第一turn 術閃兩招技
然後雙孔各上30np+一招加攻10np

進入第二 turn 莫子會有85-87np
咁我自然叫孔明要上一招盾一招攻比佢

然後去到第三T 莫子依然有85-87 而我得翻一招10np技
明冇？

歧視?reported

炒車 仆街

差13隻

船長金閃隊一張唔蝕都係5-6 TURN
好似都冇咩野

講起上黎...呢鑊我冇得唔認on9
真係早幾日先賣走左隻海倫娜

幼妻都賣

抵喇
我就穩定95np既

差突滿寶石個20np, 結果都係用返上輪個隊打7rd

歐洲人討論區

後悔了

報應

依家 4turn就must既
3turn真係等幾時天跌隻C狐比我

btw 唔要心臟同術石呀

太空人

一係削一削條血

而家去抽隻嫁王好過啦

你係咩人 我就係咩人

之前hunting quest 射左半pack 落去刷, 而家新角又少用到

唔係人

幾時先夠2000

嫁王既話第2,3 round直程連技都唔洗開

art chain削2萬血隻野
應該上到100

試左 爆擊就一定死
藍卡一野扣4-5萬

地方的未來子急須虹色寶箱

比拉2屌打

假如唔用術閃 齋雙孔明同泳莫
第三T會淨係差30np

有冇咩方法可以搞搞呢30np

你莫咪打惡魔
其他既咪2萬血

唔得

等我有一張滿突紅花，有空間插二神會試試

依家幾好
雙孔都唔係成日要換一隻上黎

原來寶一都得
神父去抽隻嫁王用啦

抽返隻嫁王 正好up緊

留石爆體算了

刷勇者 有8連 順便打埋d金狗同結晶

終於靠頭先有巴打提留返第一輪隻saber兵到最後終於打完文西
明白貞BB學妹C狐 65turn完
連開星之開拓者真係好嘔心

放棄

神父真係on99,me試同一team 100%33turn

3turn先岩
cap photo恥笑

唔捨得真係喂粒結晶比佢

望見神父隻9lv3技術閃話差幾np
我好想笑

冇炒車

咁事實係技9係做唔到呢個效果啊嘛....

你隻寶四我隻寶一你唔識諗下差d乜？

諗唔明啊.....我寶四泳莫係30技曬。術閃就1/9/9
唔明

Master衫加攻有無開

有

原來我都組到3turn離地隊

升左兩隻20技小莫
升錯左一隻寶一小莫

無小莫慘被網絡欺凌

趁人少少

個個都有咁多張突爆禮裝

itkf牙神父 唯有第2隻孔留 2/3技喺第3t再放

咪係

得兩張突爆

得一張突爆+一張單丁

冇曬鬼燈呀屌你地老母

諗唔到有咩可以代替騎莫

咁到3turn到

R2是但揾張卡打咗悪魔1下再寶具
R3開戰鬥服加攻

打牌好痛苦

我TOTAL都係咁多
不過分開用

有無離地隊分享

3turn
要靠普攻尾刀

二神泳莫 孔 孔 嫁王/c狐

同神父一樣
開完得87np

冰莫10技 寶一
術閃9技

第1turn要開莫子藍魔放嫁喎
而且應該係雙孔加攻都開先
愈大力愈多overkill愈回得多

仆街
10技埋術閃之後 88np

我實際測試過
開唔開加攻
回np都一樣
應該差太少

ho mk ar

用返槍呆4張禮3T算

比櫻屌打

D台主餵曬比嫁王 冇曬了

無毛無劍銀棋......
劍豪章點算

話就話劍豪章, 咸川發作起上黎隨時出lancer 小次郎

最尾都係用番阿爆3t刷

勇者有無3turn隊

大家可唔可以掛2神泳莫

用番琴日刷野果隊

清box差唔多靈基2晒全部角

刷神酒果隊*

用np衫就淨用人隻孔都夠

孔明寶石翁難民
茶茶阿福孔明 五布姐4turn

今日刷左十個箱

要打銅牌換狗，有無人可以掛美海+3星裝出黎

屌 隊野真係好正 好癡線

掛左

?

太耐無換棋，刷event又只會跌金棋

各位，3星裝尼托去all位

無人會掛張5星裝比孔明喎

陣間掛

自己
泳莫 嫁王 狐 夠唔夠力？

你講王者定勇者？

勇者第2wave得2隻怪，放完一定叉唔滿，得5x

刷勇好過刷王者？

要刷狗牌

我諗我淨係會要狗，雞毛，台主

食個杯又1000萬 升招技又2000萬 救撚命

一個箱有450萬

刷多十個八個box幫到你

D獎牌真係掉得少
拿拿臨爆晒佢 打返花算

【カルデア広報局より】
9/15(金) 11:00より開始を予定しておりました、【超高難易度】第六演技につきまして、クエストの問題解決に想定以上の時間を要しており、開始日時を再延期させていただきます。詳しくは→ #FateGO

笑死

咁最後一關究竟有幾複雜

刷box去到+10真係抵到爛
3場左右1個box
扣返銅果即係90體有450萬+全技石+個堆素材
淨計fq刷渠蓋90體都唔係成日刷到3個

仲差3張先+到10

好想返去刷箱，俾d 牌浪費緊我時間
結晶 金狗

撚有+10

愉悅

【追記・ご報告】「ネロ祭再び ～2017 Autumn～」の超高難易度クエスト開始日時再延期のお知らせ

送多30果刷box+延長一星期ok?

咸川收弟子係咪教人點delay

係咪太撚多怪搞到個關唔掂

尻估 征服王 王之軍勢 打一百隻兵

魔女與百騎兵

會唔會係敵人多左好多新buff/debuff
整唔到出黎

單春究極版

我都用緊單春版 唔洗轉人 爽

寶1泳莫夠唔夠做 ？

都係升埋嫁王1技上8玩單春好d

彩光！劍職！

藍呆毛

個衰仔話睇野好矇，咁我就帶莫B去驗眼配眼鏡啦，點知驗完出黎乜事都冇，我就同佢講：[衰仔，你玩野呀！]佢話佢近排睇所有野都變得好慢。呢個時候，我就知佢越黎越快

達陣‼️

寶2唔得
98%入第3層
不過泳莫技1得9

自己無莫B用人地個隻得唔得

W2的話請先把惡魔打到剩3.5W HP左右

沖下去也會剛好100NP... 惡魔血剩太多會只有96NP

所以還是能三回殺

搵莫拍隻大既1下 咩色都得

風起鳥

仲可以順手升埋NP衫

我咪叫左削血囉

就係差果一下
我10左，入第3層最多102，最少100
wave2打下限傷你唔滿1就會出事

得左
同件衫真係絕配 冇泳莫咭都可以洗一次

9石

呢件野有望今次刷box升滿
咁就得返阿特拉斯院果件要升

垃圾又DELAY，隊IT炒得未

10左嫁王兩招buff泳莫

試左幾場
有一下第2層轉完咭都仲係得一張泳莫紅咭 要博爆唔到擊

手上得寶一泳莫 孔 術閃
要點先可以3T衝浪

借嫁王？

冇孔冇得沖

隻嫁王終於黃色字 好感動

恭喜恭喜

刷牌好撚煩

升埋泳莫1技果1下啦

升左 啱啱好100%

15pack0 之後幾多先5

10 3技已經痛之入骨

我今日都10左佢1同3
當見到100%個下覺得咩都抵返晒

用嘅錢同章呢個星期可以刷返幾倍返黎

個個都打牌 唔通個個都想打牌咩

刷完狗牌再試
試左成朝雙孔得88np
Dklm

莫3技卡住喺7 又刷慢咗好多

仲用緊金閃船長雙孔刷
表示羡慕

唔使換人呢個正好多
升絆個選擇自由啲

終於140lv

唔洗俾豬兜神父追到

招泳莫fd子
218,457,986

0076added

Toni added

有奶光既朋友仔可唔可以放張尼祿農具

巴打有冇試過寶1泳莫配孔嫁入第3層上唔上到100%?

我寶1都ok 2層要crit 1下咋嘛

10左1技都直上唔到100?

可以
但係我a左一下2層隻惡魔
佢得番6萬幾血

正

不過都要刷左狗牌換結晶
先開始無限衝浪

自己無泳莫，試 用好友果d 衝浪
真係好正

又DL乜...

用突滿2神黑狗,
試左兩令咒比文西普攻打死
要等兩日再試.

冇農裝刷1200金牌

加賀ADDED

Fd泳莫要點用？

唔撚打金牌啦屌你老母跌得仲少過上次

孔嫁

冇毒爪存貨升唔到術閃

mo嫁wt can i do

跌左禮但要打牌冇位裝
點解跌單一牌既關咁撚on9

多謝岩岩位巴打加左我，用完泳莫返唔到轉頭
想再加多D掛二神泳莫好友，最好1,3技有升
ID:810,094,997

幼妻呀，騎凜呀個類囉
重有C孤

術閃 nobu 藏藏藏
依幾隻唔知夠唔夠回到100np

再唔係依家抽嫁王

nobu係狂nobu定弓nobu???

+np率 應該弓

30%肯定唔夠啦 45%先岩岩100

即是我搵到個高寶30二神莫子就應該得 不過要用+np衫?

一係讓多張用返上將阿拉什
Master不雖要良心

FAT FAT到，一場2書頁2金術石

其實唔係好明原理
即係a一下再開寶？
但開寶np變0
同就咁開寶有咩分別？

刷box個度多到

Overkill 回np

overkill個d hit數有加成
隻野越少血就有越多hit計做overkill

總會有用完既一日

隻惡魔少左血你早左overkill

唔該巴打

有冇巴打可以借隻泳莫嚟沖下浪

我都係隨機re 到d 巴打先有得衝

532,657,136
食完飯add唔知本身有冇加

有無人要二神泳莫
743,543,925

all位轉尼托+3星裝啦
都唔洗用到梅林

ルナadd 左上面兩位大腿

哦好

Add哂兩位 感謝

求二神冰裝莫
385,466,987

低練度泳莫又冇孔明

added

書頁夠係夠數...但啲種子同毛係邊到變出嚟

巴打重有冇位?
702,767,534

莫子得10/1/7

同求 256 780 130

0076 add晒上面兩位巴打

總統管好你隻蛋糕好嗎，
打牌佢成日用無敵

轉左好耐

Fd-1
冇泳莫

我想要多d

Added

76

nerf咗定點

Rin add左但另一位巴打快手D, 排隊等位可以嗎?

冇用 冇嫁王根本冇得傾

一拉落去見到 笑到仆街
塩川はもちろん社員も無能しか残ってないでしょ？「有能な人材潰します」って社外に公表するクソ企業は潰れたほうがいいよ

好似見到人屌太難打
FGO兩年落黎都好少出啲活動要你用腦砌隊砌裝砌技能順序
搞一兩次有挑戰性啲又屌
下下梅明碌住過叫好玩咩大佬

咪講左成朝用朋友個隻囉

用朋友果隻我冇得自叉
我要用雙孔先啟動到

ルナ added

我試過普攻文西冇扣佢氣

用件衫

拎返佢d ppt黎屌佢

你試下第2r 打一下惡魔
第二張先落寶啦

bin到出血

宗介君到底突爆左布姐裝未 你隻孔

80個箱一張我都好無助

你隻莫唔係30咩 用埋衫叉20咪得

冇孔明係咪冇得玩泳莫?

突咗先 自然就會出

咁我唔係好明 又叫我用人地隻莫
又用我自己隻莫

有試過 個頂點都係87np

用人地隻嫁王下嘛？

用fd隻嫁王呀

add哂

你講無嫁王無得傾我reply自然係用朋友隻嫁王 點飛左去朋友隻莫 😒

依家試下先

如果唔係點叫神父

又係wo 咁仲方便人都唔使轉

銅牌關點刷
得一張3星禮

痴線 真係一隻嫁王玩曬
人都唔洗轉 三T三下寶
第二T唔洗R惡魔血直接帶走都夠NP

我用玉藻

刷花，友抽3星禮

成幾百萬友情點 唔係唔用呀？

使唔使轉我果地比你抱大腿

Ty

嫁王藍卡隊都算核心之一啦

大家係時候收埋隻嫁王

事實都仲係可以梅明打

講真
尼祿祭已經係最食腦兼最有挑戰性
難打啲就屌官方垃圾冇意思
依家又唔係真全力鬥技咁得幾百人過到

寶2冇得直接帶走加100np

最食腦都係講緊要諗多少少

我寶2 得wo

第二有挑戰性已經要去番CCC

app game慘在課得少諗都無得諗 所以一難少少實有人唔開心

掛泳裝不孝子應該放乜禮裝?

美遊裝?

請各方好友 嫁王掛布姐禮

上ptt睇到
寶一泳莫 10技 嫁王 10技 孔明
呢種刷法 2rd唔打惡魔一下都可以100NP入RD3
有冇勇者試下

一句講曬，人地單騎嫁王，全隊低星都挑得嬴..
諗下點解自己過唔到，
真新手乜都未升就冇野好講啦

洗鬼上PTT睇咩，呢位都講左成朝啦

尼祿你隻嫁王擺劍位OK？

sor囉

代答：收埋左

你個垃圾仔都有隻寶二嫁王wtf

二神？

呢個世界好公平

得你無咋嘛

活動完之前大家都唔好掛嫁王

掛緊 但冇神父fd子

掛左，但岩岩del左你好友

冇嫁王都講得通
但係竟然有人冇泳莫真係講唔通啊

唔駛爭，兩樣都講唔通

傷害一眾冇泳莫難民既弱小心靈

咁串 大家識做啦

冇泳莫都講得通
但係竟然有人冇嫁王真係講唔通啊

嫁王UP緊，泳莫已過

莫B寶4真係講唔通

屌你啦神父

冇棋升隻嫁王

得68個箱想停

一邊刷一邊望D住絆9上緊絆10

終於130個箱

你地用彩果？

忍唔住..佢地課成pack返黎用

之前賽車靠自然回體都換左大部份野，冇用咁多果
今次我都啪左六十粒左右

食多8粒果就刷完金牌
仲有銀銅

我屌你老母終於跌第2張

陸續有來

屌神父一定出

冇抽到農具打狗牌得+2

我有邊日冇屌佢

再抽

宗介我有冇加你fd
有冇位，就升lv

點解我未有得換金狗肉 要打曬D關?

有
垃圾到加左都冇人知

你係咪「良」

後篇

勇者王

要五星嗰張 好似爆石打花仲抵

加我

睇錯小薯唔俾加

me?

話時話 肯開個高難度關未

俾人炎上，調低緊難度

換完金狗同結晶就逃返去打花了，頂唔順

仲未有得打高難度

same

花關有仲有心臟 抵刷好多

我先係小薯 冇人加

扮咩，有冇用我隻嫁王

EXCALIBUR ADDED

checked

轉左嫁王

想del神父

aggar

今晚出

曲線派石

今次咁好刷，大家洗好多

我仲等緊神父carry
有朝一日佢成版都會係五星寶五

等緊神父寶5小莫，
泳莫就...

c狐3技未10
用人地寶1泳莫唔可以無限沖

單春孔可以用C狐or嫁王？
定fix死一定要用嫁王？

Btw寶一泳莫一技得8係唔得
唔知升上10得唔得
不過R一下都好快啫

寶莫寶2 C狐最後個關差啲

咁C狐算

始終都要第二關扑一下惡魔

寶2都要10左1技先唔洗打一下
9lv 98% 10lv就啱啱好100%
打一下有時驚爆死隻怪

寶5莫10技+c狐10技都滿唔到入尾關，96定98

屌那星用寶4既搭C狐都會出事

雞川水尻我

戇撚鳩！

我用埋c狐絆禮 寶1都ok 不過隻惡魔我打到4萬血

小左+2
我覺得不行

我應該會轉番 因為而家由+6變咗+4玩3t

M子我見你自己有嫁王 可以試試呢個
第一T上完Buff推到尾

已經用緊，但想昇下隻狐絆咁解

977,481,439
求活動裝朋友
3個位

技8嫁王都衝到

一世反咸

OK
含涙升左隻莫上十證實寶1都衝到

呢關又可以開按鍵bot花

聽講神父要人掛嫁王

集合大家力量
掛尼托落any/術掛三星禮裝

Fgo日常

冇梨id

掛未突爆會唔會畀你地屌屎忽？

excalibur added 巴打可以DEL左舊果個我

Add jor
Id 低血壓

會員🌈姫川
希望你將騎位轉突左既花禮

[img] g]

第一隻黃

加左

所以我唔會擺晒20粒肥黎升

點解呢 莫子裝花

其實裝花可能夠力呢...

自
唔夠力 裝2神裝先啱

屌梨

邊個再推我含爆佢

唔關事
20肥(成功) -> 10肥(成功) -> 5肥(成功) -> 3肥(成功) -> 2肥(成功) -> 1肥(極大成功)

咸川我屌你老母

Ok

👌🏻💋

到底今晚11點前有無難度關玩

又有人呃撚含

難度關咁延期法
今次成個活動會唔會延長呢

M字頭係啲咁既人

幫C狐含緊

不要扶他

高橋巧波

唔好FF咁多啦

gigg added

mendo added

追左幾多

低血壓added

細細地追 有幾細就唔講啦
原本放棄左追
係打完文西張符寶三左
又挑起條引

原來金星凜隻膠聽日開訂

搞到我又想抽嫁王...好彩忍住左...

第一次出已經抽左

多謝哂神父
Add完你之後
我覺得d黑氣過哂比你

you諗you ah
藍隊sup呀

綺仔講既野，從來都唔會信

好耐冇中五星了

好奇一問 有咩你係唔想抽

大把

點解要忍

真

你次次有抽都中wo

莫財啊

on9

愛綺力🖕🏻

好想睇神父爆死

佢會爆咩？

到底神父爆死先定Hunter有結局先

伊利雅就由我來守護

留力武藏

梅林難民

高難度呢屌你咸川

原來安盾明4個盾頂到allahu akb48

今晚果個都延撚埋

對it狗都太高難度

銀時巴add我

維護延都算撚數 出個爛鬼關都可以延

渣ha it dog

炸蝦 教豬

手機問題

收島風
係咸川計唔掂條數
整撚左出黎成個office冇人過到最後兩關

應該係調反轉, 咸川覺得太易決定走去同艦娘田中學野

搵個藉口唔出劍豪住

忙到冇時間刷

一定唔會 咸川都俾人屌慣 最多咪好似上年咁改

【特番放送決定】
本作の魅力に迫る特番、9月30日より全国20局にて放送決定！

タイトル：「Fate [HF]」公開直前特番 原点の物語、劇場へ―

9月30日より全国20局にて順次放送！詳細はこちら： #fate_sn_anime

C狐bb

想問下書頁同心臟個邊好唔好出
打緊孖晶 個掉率仲低過技石

書頁幾好出
感覺心臟都易出過神酒少少

我覺得幾好出, 有需要就刷啦

打埋d狗牌轉場先 貞b要成60粒

信長已破200箱
依家佢都係用泳莫嫁王孔刷

班140lv既巨巨真係冇得輸

遙不可及

神父真係好癲好離地，次次刷最高個關都跟到老屎忽們既3rd隊

神父夠歐夠勸力又有錢
冇得比

無咩人掛嫁王

好難跟

還我高難關張符

我個ac中左詛咒
永遠抽唔中caster

差一張就+10

點解你地跌咁多張禮裝

銅牌邊關最有效率?

10

唉屌

嫁王招加攻都可以慳番 暫時第2層打完入3岩岩好100

莉莉絲

我主要係追趕姬川同天草既步伐.....

神父唔係一次過畀幾條友del咩 做乜又爆

Id 705361915
有冇大腳可以俾隻泳莫我刷

原先以為抽box肝完其他活動會輕鬆啲
但其他升技料已經冇哂
下個活動又要繼續肝料

真係好想bin番以前話泳莫係夏日最廢既人條屍

盲左

上面果位黃牌
唔該下次貼LINK

兩年加埋成百抽都唔中POOL1堆四星

未改NP之前係 改完NP可以連發寶具就好撚勁

隻大帝係咪巴打嚟

咁多位sorry 小人無心

今次算你啦 下次唔好啦

好像有甚麼不對

海豹大佬叫到

忙左成日 今日無刷過

哪個叫做泳莫 哪個戰無不勝

寶4

放未突文西咁大罪係咪Del得

用人地隻莫要+埋2神3腳又會少2花瓣

求大腿
id:535035182

#527
言XXX
2017年4月12日 21:33:15
冇活動又變翻做細力莫廢莫

快個幾秒

好彩有巨頭掛突滿5星尼祿係奶光位

劍莫不等於泳莫

你刷幾百場就差好遠好唔好

睇唔明刷銅牌點加fd尼托

10ap 2隻8技神言尼托就可以完關

差2張+8

知錯能改 善莫大焉

2神泳莫 9 1 10技

差2張+9

師父明白了

天草管下你d手下啦屌你老尾

917,768,462
小薯求嫁王carry

會唔會太weak 禾未發力已經+10

發力會加幾多

12箱仲未出禮係咪正常發揮？

連埋朋友五張突

目測界限突破+15

勸你收埋好伯母...相信好快有人幫襯

屌 友抽抽嚟抽去都係中經驗值嗰張

未出喎

又幾勁

發現好多人成日曬禮裝

多你幾倍未出都有..

咁慘 我見有d人掛緊2件突滿

成8點都未有

上面條友話自己跌左20張 XX道友

9點

呢個usher名搞到我分唔清現實

神父擾亂視線

我信梨

爭乜 全部都有曬

你老母,凜G隻figure成19000yen,邊有錢呀你老母

Gudaguda order突爆埋都見唔到3星農裝
是咪玩野

...2PACK，1隻5星都抽唔到..

正常發揮

你兩pack抽唔抽到rinG?

神父打晒我D禮裝

條友打曬

bin C

我諗我到完EVENT都突唔爆第二張

比番D禮裝我啦

大家好, 我新來的

點解我用1lv食10lv禮裝唔係60QP既？
改過嚟？

老老實實.....
禮裝得返3個位真係連友抽3星都好煩

神父今次咁有心 特登搵黎追擊我

咁多人唔po link...

黃牌

係喎, 慣左手勢

CHEAP

19000yen就買到

1000萬加倉啦

除金銀棋換齊，抖抖

唔係爆左倉可以繼續抽?

每次跌咁少真喺冇乜心機刷

刷哂金銀 銅冇乜人掛美海懶得刷

mo突3星禮費事拎出嚟

銅牌係咪刷300個換金狗就得

換晒d料最好

勤勉

料睇你有冇卡緊 有就換埋佢

刷10AP刷到想嘔

希望大家聽台主講
掛隻3星裝美海係ALL位

庫存唔多就緊係盡換啦